急！進入警總方法

嗌住「我要報案」推進？

「我上14樓做性罪行定罪紀錄查核嘅。」